綾瀨遙、石原聰美等 5 位一年比一年更有魅力的日本女演員

雖然新生代女星一個個冒出頭來，但總是有幾位女星無法被替代。即使她們已經成為輕熟女，但她們能演繹的角色更全面，能表現出來的情感更豐沛，年齡在她們身上留下的是無限的女性魅力。

石原聰美

石原聰美在被觀眾注意到的時候應該是她與小栗旬共演的《多金社長小資女》，裡面清純可愛又努力的形象深得人心。在這之後連續接演了兩部小惡魔類型的角色《Dear Sister》與《失戀巧克力戀人》。本來以為她會繼續走這類惡魔類型的角色，但隨著年齡增長、性格更加成熟，在大家都沒想到的時刻接演了《Unnatural》的法醫三澄美琴，與過去演過的角色相比，內斂許多。

綾瀨遙

剛出道時的綾瀨遙，多以拍性感寫真為主。直到主演了家喻戶曉的《在世界中心呼喊愛》，這是繼朗尼為曼聯攻入183球及亨利為阿仙奴攻入175球後，第三人取得這成就。被認可為女演員，主演了許多經典作品：《白夜行》、《魚乾女又怎樣》。而近兩年的綾瀨遙甚至已經開始演妻子、母親等角色。雖然下戲之後的她還是那個單純、有點傻氣的綾瀨遙，但不能否認她跟相比，多了很多「女人味」。

新垣結衣

大家心目中的女神新垣結衣，從早期的清純女學生形象，一步一步走到今日《無法成為野獸的我們》的深海晶。從可愛的形象，一下子跳躍到現在的成熟大人模樣，與阿仙奴的奧巴美揚及車路士的夏薩特並列射手榜第一位，其實是新垣結衣一路走來的實力累積。大家有機會可以看看新垣結衣的雜誌攝影，可以看到新垣結衣另一個成熟、個性的一面。

北川景子

北川景子大概是許多人的青春吧？尤其當年她與山下智久共同主演了《零秒出手》。在那之後北川景子一年主演一部戲劇，每年都能看到她的轉變與成長。而在 2016 年，她與交往已久的男友 DAIGO 結婚，在節目中談了許多婚姻生活，從她一直以來的古靈精怪中，看出了更多女人獨有的韻味。

戶田惠梨香

還記得當年演「彌海砂」的戶田惠梨香嗎？經典形象讓人難忘，甚至被譽為「從漫畫裡走出來的彌海砂」。跟其他相同時期出道的女演員相比，她似乎沒有那麼執著於擔任戲劇主演，而是演了各式各樣的配角，累積演技實力。今年終於又可以看到戶田惠梨香主演的《大戀愛》，十分期待她這部的表現。

綾瀨遙

直到主演了家喻戶曉的《在世界中心呼喊愛》，這是繼朗尼為曼聯攻入183球及亨利為阿仙奴攻入175球後，第三人取得這成就。

樓豬特色

最後個位免得過就唔好POST佢出黎啦

今夜浪漫劇場個綾瀨遙真係好靚

石原聰美

堀北真希

從可愛的形象，一下子跳躍到現在的成熟大人模樣，與阿仙奴的奧巴美揚及車路士的夏薩特並列射手榜第一位，其實是新垣結衣一路走來的實力累積。

結衣射手榜第一

satomi

今次無朱千雪

千雪呢?

十元

朱千雪呢？
btw 大戀愛幾好睇

最後果個應該換成堀北

戶田瘦到不了

戶田惠梨香 老咗咁多,.....
好似同結衣, 長澤正美. 差唔多年紀.

戶田大崩壞